點解back to school 冇電話優惠？！

上大專淨係需要用電腦？iPad?
明明用電話做功課/通訊嘅機會仲多
做乜冇電話優惠

你都識講用嘅機會多啦

必須品點解要平比你

用電話做功課

因為電話少翻新機庫存